義士不是condom

全部人同我聽住 由宜家開始 如果有義士被告暴動罪 係係你個區提堂 有時間可以出席嘅都去聆聽 帶紙帶筆 記低義士係邊度被捕 身上有的咩 大約幾點(尼的庭上會講) 然後認下義士嘅樣同身材

翻屋企去check當日live 搵到有可以證明義士係冇任何過火行為(例如扔野，攞棍攻擊popo)麻煩download做backup 尼個係可以證明義士並非暴動嘅證據。

五大訴求 缺一不可

殺人係要填命既，贊唔贊成？

推